(元朗) 唔知買咗元朗park yoho 啲中產有諗法？

個仔行過會唔會無啦啦俾人打？

Btw 深紅基喺元朗、屯門有咁多地，咁多鄉黑會唔會起完冇人買呢？

深紅基呢舖仲唔俾黑警跣到仆街

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

推撚到光復元朗

文宣組幫幫手

黑警失效
等老解接管
高人工bye bye

真中產點會買元朗

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

放心，過左今晚就會風平浪靜

鄧炳強做元朗指揮官時已經經常同鄉事飯局

仲支持警察的人自己考慮

不過照推
推到深紅基仆街

深紅基咁落力推park yoho, 點知俾黑警一舖清袋

減番少少價咪又係大把人入票

個仔行過，無啦啦俾人打，仲要冇仇報

減返嗰啲都夠俾醫藥費嘅

如果你唔怕死元天屯上車不是夢...

需要好大勇氣

有4D古惑仔 元朗樓市仲唔go go go

天榮站既然都停咗，咪由佢囉，起完都冇人住

原來，深紅基喺濕地公園都有個盤

可能要變爛地

呢舖深紅基仲唔仆街

反政府反黑警

林奠今舖可能幫我哋connect 埋地產商

反而唔少後生上車買左元朗

推

買元朗真係ON99
最多黑社會就果頭
個仔落街一係比人打, 一係比D 雞撩

原來元朗站上蓋都係新地
一出站就俾人打，幾貼心？
真正做到以心建家

一出元朗站就俾人打，真係好貼心
真正做到以心建家

住元朗果啲都應該賣樓搬返出去其他地方，住公屋都要求調拉，地獄咁，邊係人住。

比我就港共唔收皮一定唔會香港買樓，今日元朗，將來可能其他區都係咁

郭老太會唔會激到嘔血

新地
以心建家
用心賣港

屌你老母呢條光頭白衫黑警串撚到仆街，有無人識佢？

買屯門都唔買元朗啦

屯門都唔好啦

藍屍：好人好姐光明正大怕咩俾人打

on9 之前想買樓 我啊媽d 朋友係咁叫我地買yoho 好彩無聽佢地up

係咪睇完乜柒愛回家？

深紅基做埋咁多仆街嘢，今次仲唔係報應

9 成係啦 d on9 師奶 ，有個親亲都有叫我搬入去元朗 不過不嬲對元朗治安無信心

P.S住左大埔廿年

郭老太: 你班仆街，俾我抖下啦

文宣幫手諗下得唔得

用呢單野煲大佢 兇下YOHO班港豬 話以後無人敢買元朗啲樓( yoho 都係新地架 !!! )

雖然聽落好市儈 但相信講到錢班港豬應該會好身同感受 可能會轉軑

岩岩係其他post都有覆但無乜應 做大佢

元朗武館

快啲搬入去啦，一出西鐵就俾人打，幾貼心。

推到新地仆街

仲有元朗站上蓋

牛屎地方始終爛泥扶唔上柄

原來新地咁貼心
一定出西鐵元朗站就可以俾人打，唔洗周圍搵

可惜新城鍾意發展元朗屯門

共產黨自己買返啲單位囉

最後無揀元朗 咪連命仔都無

沙田新城市係新鴻基
Yoho又係新鴻基
咁岩ge

仲有元朗站上蓋

證明深紅基報應到咗

巴打真好彩

同黑社會為伴

明天警總要求回應元朗打人及上環開槍事件以及何君堯議員勾結鄉黑,不回應不散去

個仔未出世就可以擦首抽，正！

多謝深紅基

推佢回應為止

有巴打找到條片

1個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

輕輕一推

住yoho 返唔撚到屋企

有腦晨早唔撐警啦

搵辛紅gay 喇